要贏必須有力量制衡popo

大家唔好再同popo面對面硬踫
我地同佢地唔同
我地更有籌碼係暗角行動

法師請諗下方法
我地可以係佢見唔到既地方做野

gun

估錯左喇 再估過啦

我推

再推

推

今晚唔係end game 小心

其實警署入面， 班狗d 私家車通常貼晒牆邊咁拍， 個牆又矮， 一掉野入去就

其實係大廈裡面 只需要五人組隊 兩個睇水 三個魔法師就夠做
可以出奇不意

你出槍 佢地咪再出把m16
反正佢地殺人都無事

今晚唔打popo 裝修紅店 商場
我地要混亂

大家小心呀